[有片] 黑警為交數鳩拉人不果 亂棍歐打婆婆 噴椒擊中街坊記者

真係好撚仆街 突然拉個O靚仔 仲鳩打側邊個阿婆

1

dklm

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

2

撐

3

4

diu...

5

6

7

推
被捕人仕關注組

8

9

10